Compléter les phrases suivantes :\\

\begin{enumerate}
\item Une unité est égale à ................. dixièmes.
\item Une unité est égale à ................. centièmes.
\item Un dixième est égale à ................. centièmes.
\item Un dixième est égale à ................. millièmes.
\end{enumerate}